黃洋達搞棟篤笑 點睇？

上集笑死朕話搞棟篤笑，大家點睇？

佢搞棟篤笑已經係個笑話

門票收費都已經係個笑話
場show未開已經有得笑

笑死朕

係咪又冇得坐 成班企定定聽佢er...errrr....errr

係要做d柒野黎比把柄人地笑鳩自己 為左錢可以幾唔要面

好把炮嫁, 仲話分前中後排 越前越貴

佢真係睇得起自己

佢自己已經係一個笑話
駛撚課金睇

Er er er er er

成件事嚟睇就 Er

真係笑死朕

我諗佢計過之前台慶人數先至定呢個價
熱狗再加埋d主持比錢入場應有二百幾人去

佈道會

黃洋達搞棟篤笑，er....er...哈...er...，我都唔知點形容呀!!

$1000睇棟篤笑仲要九展？
我以為係子華神又開紅館添啦
尻達真係好識搞笑呀.....er.....er.....我都唔識點形容啦

呢個真
如果真係開, 未開show一定有排笑

又有錢可以走旅行了。

子華都未開1000蚊

佢係識講野一早做左議員啦

黃子華棟篤笑《唔黐線 唔正常》
地點：紅磡香港體育館
門票售價：HK$580/ HK$380/ HK$280

1000蚊 鳩達又呃𡃁仔錢

又籌旗

佢攪極都離唔開九展

Er...Er....Er....Er....Er..